電話CSL當舊客白痴 求報價

原本$279/月 4G 10gb

佢話續約優惠成$3xx 仲要得8gb

請出招！

我上一次續約仲慘情
佢開我29x 6gb
後尾自己殺價到26x 6gb
完約決定收csl皮